粵語殘片 説的是妳

我卻不是男主角

現時大了 那種心跳難重演

我唔係你初戀

吳系金牙

奏系金牙

會為哪位披嫁衣 你有否掛念當天這醜小子
初戀

鵝吾你老母牙ching